* Thông tin sinh viên:
1. Họ tên: Nguyễn Ngọc Xuân Mỹ
2. MSSV: 1512329
3. Email: nnxmy97@gmail.com

* Chức năng làm được:
1. Vẽ hình bằng GDI+ sử dụng ribbon
2. Đưa các lớp quản lý hình vẽ và style vẽ vào dll.

* Link youtube demo: https://www.youtube.com/watch?v=gPPtmhSKEy8&feature=youtu.be

